支持良心小店嘅同我入黎再去OpenRice

四喜麵包好多貨
睇到上面個個post，覺得香港人真係好勁，入間麵包舖都要大排長龍，真係10間美心都唔夠你地玩啦。不過，大家要知道香港人最叻係咩，係三分鐘熱度啊
所以我地要將小店嘅好味道，一傳十十傳百，名留青史，發揚光大
無錯，我地就係要去OpenRice
連登仔推咗加藤屋幾個月，理鬼你係連登有幾千個正皮，一個普通人搵野食就係去OpenRice，但你望下OpenRice吖

當你見間餐廳咁少舔舔脷，仲要好壞參半，有間仲要係零好評，喂大佬啊，你都唔會想去呢間餐廳食啦係咪啊！
所以所有食過呢D良心小店嘅人，全部同我去OpenRice寫食評，讚下佢地 如果你連打幾十字Po張相你都覺得麻煩，你連和理非都唔配做啊 呢樣野無成本又唔會比人秋後算帳架，放心做啦
我地終極目標係要令港豬，甚至係藍絲，都一齊去小店幫襯，等班職員做到無停手，一粒飯一個包都無得留低

自推十下

1/10

2/10

3/10

笑咗

推

咩年代啊重用openrice

上google評分留comments好過啦，仲用openrice